天文台真係無撚用

明知天氣咁凍就較熱少少啦
想凍死啲露宿者咩

垃圾